<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Industrial -->

  <ShuttleComp_Plates.label>SRTS: Stahlplatten</ShuttleComp_Plates.label>
  <ShuttleComp_Plates.description>Mehrere gehärtete Stahlplatten in vielen Größen und Formen, für eine einfache Konstruktion gebündelt. Empfindliche Kabel, Schläuche und elektrische Komponenten säumen die Innenseiten dieser Platten. Notwendig für die Montage von Nahbereichs-Transport-Shuttles.</ShuttleComp_Plates.description>

  <ShuttleComp_MechSystem.label>SRTS: mechanische Komponenten</ShuttleComp_MechSystem.label>
  <ShuttleComp_MechSystem.description>Verschiedene Zahnräder, Hebel, Leiterplatten, Riemenscheiben, Räder und andere Industrieteile. Notwendig für die Montage von Nahbereichs-Transport-Shuttles.</ShuttleComp_MechSystem.description>

  <ShuttleComp_ElectricSystem.label>SRTS: elektrische Bauteile</ShuttleComp_ElectricSystem.label>
  <ShuttleComp_ElectricSystem.description>Verschiedene Chips, Drähte, Sensoren, Leiterplatten, Steckverbinder, Schalter, Knöpfe und andere elektrische Komponenten. Notwendig für die Montage von Nahbereichs-Transport-Shuttles.</ShuttleComp_ElectricSystem.description>

  <ShuttleComp_Engines.label>SRTS: Motorkomponenten</ShuttleComp_Engines.label>
  <ShuttleComp_Engines.description>Verschiedene Rohre, Ventile, reaktive Auskleidungen, Repulsorplatten, Gelenkstifte und andere gehärtete Kraftstoff- und Motorkomponenten. Notwendig für die Montage von Nahbereichs-Transport-Shuttles.</ShuttleComp_Engines.description>

  <ShuttleComp_Structural.label>SRTS: interne Komponenten</ShuttleComp_Structural.label>
  <ShuttleComp_Structural.description>Verschiedene Sitze, Armaturenbretter, Innenwände, Vorhänge, Waschbecken, Toiletten, Tische und viele andere Komponenten, die von Passagieren benötigt werden. Notwendig für die Montage von Nahbereichs-Transport-Shuttles.</ShuttleComp_Structural.description>


  <!-- Ultra -->

  <ShuttleComp_MeshPlate.label>SRTS: neuronale Maschenplatten</ShuttleComp_MeshPlate.label>
  <ShuttleComp_MeshPlate.description>Mehrere gehärtete Stahlplatten in vielen Größen und Formen, für eine einfache Konstruktion gebündelt. Durch die Stahlplattierung wird ein High-Tech-Netz aus neuronalen Netzen gewebt. Notwendig für die Montage komplexer Nahbereichstransport-Shuttles..</ShuttleComp_MeshPlate.description>


  <!-- Archotech -->

  <ShuttleComp_Reactor.label>SRTS: Kernreaktorkomponenten</ShuttleComp_Reactor.label>
  <ShuttleComp_Reactor.description>Hochmoderne und miniaturisierte Kernkomponenten zur Umwandlung von Uran in Energie in einem speziellen Reaktor. Notwendig für die Montage sehr komplexer Nahverkehrs-Shuttles.</ShuttleComp_Reactor.description>

  <ShuttleComp_DimShift.label>SRTS: dimensionale Bauteile</ShuttleComp_DimShift.label>
  <ShuttleComp_DimShift.description>Ein hochmodernes System, das sich an verschiedenen Stellen in Ihr gesamtes Schiff einhakt. Röhren, Blinklichter, Drähte und viele mysteriöse Kisten und Dinger. Notwendig für die Montage sehr komplexer Nahverkehrs-Shuttles.</ShuttleComp_DimShift.description>


</LanguageData>